# Chinese translations for GpgFrontend package
# GpgFrontend èœ¯ä»¶åçç®äœäž­æç¿»è¯.
# Copyright (C) 2021 Saturneric
# This file is distributed under the same license as the GpgFrontend package.
# Automatically generated, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GpgFrontend 2.0.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: eric@bktus.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-25 00:27-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-25 16:44-0800\n"
"Last-Translator: huzpsb <huzpsb@qq.com>\n"
"Language-Team: Google Translation <eric@bktus.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:34
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:66
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:94
msgid "Key ID"
msgstr "密钥编号"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:35
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:78
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:67
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:36
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:79
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:69
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Key Size"
msgstr "密钥大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:37
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:80
msgid "Nominal Usage"
msgstr "名义用途"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:38
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:81
msgid "Actual Usage"
msgstr "实际使用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:39
msgid "Expires on"
msgstr "到期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:40
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TOFUInfoPage.cpp:41
msgid "Secret Key Existence"
msgstr "秘钥存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:43
msgid "Import from keyserver"
msgstr "从密钥服务器导入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:47
msgid "Key not present with id 0x"
msgstr "不存在 ID 为 0x 的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:51
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:93
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:109
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:111
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:127
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:142
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:51
msgid ":"
msgstr "："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:53
msgid "Key not present in key list"
msgstr "密钥不在密钥列表中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:61
msgid "A Signature"
msgstr "一个签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:66
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:98
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:116
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:132
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:147
msgid "Key Information is NOT Available"
msgstr "密钥信息不可用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:100
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:118
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:134
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:149
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:80
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:105
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:54
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:77
msgid "Cert Revoked"
msgstr "证书吊销"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:93
msgid "Signature Expired"
msgstr "签名过期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:109
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:111
msgid "Key Expired"
msgstr "密钥过期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:127
msgid "General Error"
msgstr "一般错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:142
msgid "Unknown Error "
msgstr "未知错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:172
msgid "Signer Name"
msgstr "签名者姓名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:173
msgid "Signer Email"
msgstr "签名者电子邮件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:174
msgid "Key's Fingerprint"
msgstr "密钥的指纹"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:175
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:176
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:183
msgid "Fully Valid"
msgstr "完全有效"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:185
msgid "NOT Fully Valid"
msgstr "不完全有效"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:191
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:82
msgid "Good"
msgstr "正常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:194
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:85
msgid "Bad"
msgstr "异常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:197
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:87
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:88
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:200
msgid "Missing Key"
msgstr "缺少密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:203
msgid "Revoked Key"
msgstr "撤销密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:206
msgid "Expired Key"
msgstr "过期密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/VerifyKeyDetailBox.cpp:209
msgid "Missing CRL"
msgstr "缺少 CRL"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:87
msgid "Refresh the key list to synchronize changes."
msgstr "刷新密钥列表以同步更改。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:88
msgid "Sync Public Key"
msgstr "同步公钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:90
msgid "Sync public key with your default keyserver."
msgstr "将公钥与您的默认密钥服务器同步。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:91
msgid "Uncheck ALL"
msgstr "全不选"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:93
msgid "Cancel all checked items in the current tab at once."
msgstr "一次性取消选中当前选项卡中所有的项目。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:94
msgid "Check ALL"
msgstr "全选"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:96
msgid "Check all items in the current tab at once"
msgstr "一次性选中当前选项卡中的所有项目"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:47
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:70
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:400
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:55
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:150
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:401
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:71
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Validity"
msgstr "有效性"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:151
msgid "Finger Print"
msgstr "指纹"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:166
msgid "Refreshing Key List..."
msgstr "正在刷新密钥列表..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:305
msgid "Import Keys"
msgstr "导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:308
msgid "You've dropped something on the table."
msgstr "你把东西掉在桌子上了。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:309
msgid "GpgFrontend will now try to import key(s)."
msgstr "GpgFrontend 现在将尝试导入密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:314
msgid "Always import without bothering."
msgstr "始终导入而无需打扰。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:429
msgid "Key List Refreshed."
msgstr "密钥列表已刷新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:449
msgid "Syncing Key List..."
msgstr "正在同步密钥列表..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:457
msgid "Sync [%1%/%2%] %3% %4%"
msgstr "同步 [%1%/%2%] %3% %4%"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/KeyList.cpp:465
msgid "Key List Sync Done."
msgstr "密钥列表同步完成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:61
msgid "0 character"
msgstr "0 个字符"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:62
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:106
msgid "lf"
msgstr "如果"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:63
msgid "utf-8"
msgstr "UTF-8"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:70
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:257
msgid "%1% character(s)"
msgstr "%1% 个字符"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:79
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:107
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:237
msgid "%1% byte(s)"
msgstr "%1% 字节"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/PlainTextEditorPage.cpp:281
msgid "binary"
msgstr "二进制"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:60
msgid "untitled"
msgstr "无标题"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:110
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:192
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:419
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:384
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:205
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:312
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:419
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:611
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:706
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:287
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:111
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:193
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:420
msgid ""
"Cannot read file %1%:\n"
"%2%."
msgstr ""
"无法读取文件 %1%:\n"
"%2%。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:122
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:156
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:158
msgid ""
"After saving, the encoding of the current file will be converted to UTF-8 "
"and the line endings will be changed to LF. "
msgstr "保存后，当前文件的编码将转换为UTF-8，行尾将更改为LF。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:162
msgid "If this is not the result you expect, please use \"save as\"."
msgstr "如果您不希望这样，请使用“另存为”。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:214
msgid "Save file"
msgstr "保存存档"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:276
msgid "Unsaved document"
msgstr "未保存的文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:277
msgid "The document \"%1\" has been modified. Do you want to save your changes?"
msgstr "文档“%1”已被修改。是否要保存更改？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:280
msgid "Note:"
msgstr "笔记："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/TextEdit.cpp:281
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:103
msgid "If you don't save these files, all changes are lost."
msgstr "如果您不保存这些文件，所有更改都将丢失。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FindWidget.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:150
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:216
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:335
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:346
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:393
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:314
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:381
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:503
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:581
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:625
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:640
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:403
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:409
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:417
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:458
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:286
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:340
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:452
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:510
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:547
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:633
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:669
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:746
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:120
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:144
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:191
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:234
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:217
msgid "The path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "该路径不存在、没有特权或无法访问。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:225
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:125
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:228
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:231
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:235
msgid "Calculate Hash"
msgstr "计算哈希"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:239
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:221
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:239
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:401
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:473
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:247
msgid "Compress..."
msgstr "压缩..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:253
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:38
msgid "New"
msgstr "新建"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:267
msgid "Show Hidden File"
msgstr "显示隐藏文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:279
msgid "Show System File"
msgstr "显示系统文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:336
msgid "The directory is unprivileged or unreachable."
msgstr "该目录不存在，或者您的权限不足。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:347
msgid "The file is unprivileged or unreachable."
msgstr "该目录不存在，或者您的权限不足。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:359
msgid "New Filename"
msgstr "新文件名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:375
msgid "Unable to rename the file or folder."
msgstr "无法重命名文件或文件夹。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:385
msgid "Are you sure you want to delete it?"
msgstr "你确定要删除吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:394
msgid "Unable to delete the file or folder."
msgstr "无法删除文件或文件夹。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Make New Directory"
msgstr "新建目录"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:409
msgid "Directory Name"
msgstr "目录名称"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:426
msgid "Create Empty File"
msgstr "创建空文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:427
msgid "Filename (you can given extension)"
msgstr "文件名（您可以指定扩展名）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/FilePage.cpp:437
msgid "Unable to create the file."
msgstr "无法创建文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:130
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:102
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:127
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:103
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:67
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:65
msgid "Clear"
msgstr "清空面板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:164
msgid "Save Information Board's Content"
msgstr "保存信息面板的内容"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/widgets/InfoBoardWidget.cpp:174
msgid "The file path is not exists, unprivileged or unreachable."
msgstr "文件路径不存在、无特权或无法访问。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:83
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:247
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:315
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:382
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:504
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:582
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:287
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:341
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:453
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:548
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:670
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:747
msgid "An error occurred during operation."
msgstr "操作过程中发生错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:223
msgid "Symmetric Encryption"
msgstr "对称加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:96
msgid ""
"No Key Checked. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "未选中任何密钥。您想使用密码对文字进行对称加密吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:102
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:231
msgid "Symmetrically Encrypting"
msgstr "对称加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:128
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:189
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:368
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:378
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:384
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:319
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:376
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:497
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:511
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:553
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:562
msgid "Invalid Operation"
msgstr "无效操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:130
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a encrypt usage."
msgstr "所选密钥包含一个实际上没有加密用途的密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:132
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:193
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:416
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:252
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:578
msgid "For example the Following Key:"
msgstr "例如以下密钥："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:142
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:166
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:258
msgid "Encrypting"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:180
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:402
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:376
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:565
msgid "No Key Checked"
msgstr "未检查密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:181
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:377
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:566
msgid "Please check the key in the key toolbox on the right."
msgstr "请检查右侧密钥工具箱中的密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:191
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a signature "
"usage."
msgstr "所选密钥包含一个实际上没有签名用法的密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:252
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:433
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:217
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:102
msgid "Signing"
msgstr "签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:266
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:267
msgid "Short Crypto Text only supports Decrypt & Verify."
msgstr "短加密文本仅支持解密和验证。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:320
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:348
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:353
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:358
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:754
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:759
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:764
msgid "Decrypting"
msgstr "解密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:387
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:523
msgid "Verifying"
msgstr "验证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:403
msgid "Please check some key in the key toolbox on the right."
msgstr "请检查右侧密钥工具箱中的一些密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:414
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:250
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:576
msgid "Invalid KeyPair"
msgstr "无效的密钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:415
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:251
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:577
msgid "The selected keypair cannot be used for encryption."
msgstr "所选的密钥对不能用于加密。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:509
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:645
msgid "Encrypting and Signing"
msgstr "加密和签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:587
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:719
msgid "Decrypting and Verifying"
msgstr "解密和验证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:625
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:640
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:322
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:374
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:417
msgid "Key Not Found."
msgstr "未找到密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:676
msgid "GpgFrontend Upgradeable (New Version: %1)."
msgstr "GpgFrontend 可升级（新版本：%1）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:687
msgid "Withdrawn Version"
msgstr "被召回的版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:689
msgid ""
"This version(%1) may have been withdrawn by the developer due to serious "
"problems. Please stop using this version immediately and use the latest "
"stable version."
msgstr "由于严重问题，此版本(%1) 可能已被开发人员召回。请立即停止使用此版本并使用最新的稳定版。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:694
msgid ""
"You can download the latest stable version(%1) on Github Releases Page.<br/>"
msgstr "您可以在 Github Releases Page 上下载最新的稳定版 (%1)。<br/>"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowSlotFunction.cpp:700
msgid "This maybe a BETA Version (Latest Stable Version: %1)."
msgstr "这可能是 BETA 版本（最新稳定版：%1）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:51
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:556
msgid "Only Public Key"
msgstr "只有公钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:63
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:565
msgid "Has Private Key"
msgstr "有私钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:72
msgid "No Primary Key"
msgstr "无主密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:81
msgid "Revoked"
msgstr "已吊销"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:111
msgid "KeyPair Management"
msgstr "密钥对管理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:126
msgid "Ctrl+O"
msgstr "Ctrl+O"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:127
msgid "Open Key File"
msgstr "打开密钥文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:131
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:134
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:55
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:132
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:137
msgid "New Keypair"
msgstr "新密钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:138
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:140
msgid "Generate KeyPair"
msgstr "生成密钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:144
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:181
msgid "New Subkey"
msgstr "新子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:145
msgid "Ctrl+Shift+N"
msgstr "Ctrl+Shift+N"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:147
msgid "Generate Subkey For Selected KeyPair"
msgstr "为选定的密钥对生成子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:153
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:241
msgid "Import New Key From File"
msgstr "从文件导入新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:245
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:161
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:249
msgid "Import New Key From Clipboard"
msgstr "从剪贴板导入新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:166
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:254
msgid "Keyserver"
msgstr "密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:170
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:258
msgid "Import New Key From Keyserver"
msgstr "从密钥服务器导入新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:438
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:55
msgid "Key Package"
msgstr "密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:178
msgid "Import Key(s) From a Key Package"
msgstr "从密钥包导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:182
msgid "Export To Clipboard"
msgstr "导出到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:185
msgid "Export Selected Key(s) To Clipboard"
msgstr "将选定的密钥对导出到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:189
msgid "Export To Key Package"
msgstr "导出到密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:192
msgid "Export Checked Key(s) To a Key Package"
msgstr "将检查的密钥导出到密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:196
msgid "Export As OpenSSH"
msgstr "导出为OpenSSH密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:199
msgid "Export Selected Key(s) As OpenSSH Format to File"
msgstr "将选定的密钥以 OpenSSH 格式导出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:203
msgid "Delete Selected Key(s)"
msgstr "删除这些选定的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:204
msgid "Delete the Selected keys"
msgstr "删除这个选定的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:208
msgid "Delete Checked Key(s)"
msgstr "删除选中的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:209
msgid "Delete the Checked keys"
msgstr "删除选中的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:372
msgid "Show Key Details"
msgstr "显示密钥细节"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:215
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:373
msgid "Show Details for this Key"
msgstr "显示此密钥的详细信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:225
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:244
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:491
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:226
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:60
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:133
msgid "Generate Key"
msgstr "生成密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:230
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:263
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:443
msgid "Import Key"
msgstr "导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:252
msgid "Generate"
msgstr "生成密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:253
msgid "Generate A New Keypair or Subkey"
msgstr "生成新的密钥对或子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:262
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:517
msgid "Import key"
msgstr "导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:301
msgid "Deleting Keys"
msgstr "删除密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:304
msgid "Are you sure that you want to delete the following keys?"
msgstr "您确定要删除以下密钥吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:306
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:393
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:430
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:527
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:579
msgid "The action can not be undone."
msgstr "该操作无法撤消。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:333
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:346
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:394
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:78
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:85
msgid "Forbidden"
msgstr "操作被禁止"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:334
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:347
msgid "Please check some keys before doing this operation."
msgstr "请在执行此操作之前检查一些密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:339
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:429
msgid "key(s) exported"
msgstr "导出的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:369
msgid "Please select one KeyPair before doing this operation."
msgstr "请在执行此操作前选择一个钥对。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:379
msgid ""
"If a key pair does not have a private key then it will not be able to "
"generate sub-keys."
msgstr "如果密钥对没有私钥，那么它将无法生成子密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:395
msgid ""
"Please select a key before performing this operation. If you select multiple"
" keys, only the first key will be exported."
msgstr "请在执行此操作前选择一个密钥。如果您选择多个密钥，则只会导出第一个密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:403
msgid "An error occur in exporting."
msgstr "导出时发生错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:410
msgid ""
"This key may not be able to export as OpenSSH format. Please check the key-"
"size of the subkey(s) used to sign."
msgstr "此密钥可能无法导出为 OpenSSH 格式。请检查用于签名的子密钥的密钥大小。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:424
msgid "Export OpenSSH Key To File"
msgstr "将 OpenSSH 密钥导出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:425
msgid "OpenSSH Public Key Files"
msgstr "OpenSSH 公钥文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:437
msgid "Import Key Package"
msgstr "导入密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:441
msgid "Import Key Package Passphrase File"
msgstr "导入密钥包密码文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:442
msgid "Key Package Passphrase File"
msgstr "密钥包密码文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:452
msgid "key(s) imported"
msgstr "导入的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/KeyMgmt.cpp:459
msgid "An error occur in importing key package."
msgstr "导入密钥包出错。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:47
msgid "Open a new file"
msgstr "打开一个新文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:50
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:53
msgid "Open an existing file"
msgstr "打开现有文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:56
msgid "File Browser"
msgstr "文件浏览器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:63
msgid "Open a file browser"
msgstr "打开文件浏览器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:70
msgid "Save the current File"
msgstr "保存当前文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:73
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:76
msgid "Save the current File as..."
msgstr "将当前文件另存为..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:79
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:82
msgid "Print Document"
msgstr "打印文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:87
msgid "Close file"
msgstr "关闭文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:90
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:93
msgid "Quit Program"
msgstr "退出程序"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:98
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:100
msgid "Undo Last Edit Action"
msgstr "撤消上次编辑操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:103
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:105
msgid "Redo Last Edit Action"
msgstr "重做上次编辑操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:108
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:112
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:116
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:119
msgid "Paste Text From Clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:122
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:126
msgid "Cut the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "将当前选择的内容剪切到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:134
msgid "Copy the current selection's contents to the clipboard"
msgstr "将当前选择的内容复制到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:138
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:140
msgid "Quote whole text"
msgstr "引用全文"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:143
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:146
msgid "Select the whole text"
msgstr "选择整个文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:152
msgid "Find a word"
msgstr "找一个词"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:155
msgid "Remove spacing"
msgstr "删除间距"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:160
msgid "Remove double linebreaks, e.g. in pasted text from Web Mailer"
msgstr "删除双换行符，例如在来自 Web Mailer 的粘贴文本中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:164
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:68
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:165
msgid "Open settings dialog"
msgstr "打开设置对话框"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:208
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:219
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:279
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:179
msgid "Encrypt Message"
msgstr "加密消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:182
msgid "Encrypt Sign"
msgstr "加密签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:190
msgid "Encrypt and Sign Message"
msgstr "加密和签名消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:194
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:201
msgid "Decrypt Message"
msgstr "解密消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:204
msgid "Decrypt Verify"
msgstr "解密验证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:212
msgid "Decrypt and Verify Message"
msgstr "解密和验证消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:216
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:209
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:221
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:280
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:223
msgid "Sign Message"
msgstr "签名留言"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:226
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:233
msgid "Verify Message"
msgstr "验证消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:263
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:265
msgid "Import New Key From Editor"
msgstr "从编辑器导入新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:269
msgid "Manage Keys"
msgstr "管理密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:271
msgid "Open Key Management"
msgstr "打开密钥管理器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:275
msgid "Clear Password Cache"
msgstr "清除密码缓存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:277
msgid "Clear Password Cache of GnuPG"
msgstr "清除 GnuPG 的密码缓存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:281
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:295
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:311
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:363
msgid "Successful Operation"
msgstr "成功运作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:282
msgid "Clear password cache successfully"
msgstr "清除密码缓存成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:284
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:299
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:315
msgid "Failed Operation"
msgstr "操作失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:285
msgid "Failed to clear password cache of GnuPG"
msgstr "无法清除 GnuPG 的密码缓存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:289
msgid "Reload All Components"
msgstr "重新加载所有组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:291
msgid "Reload All GnuPG's Components"
msgstr "重新加载所有 GnuPG 的组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:296
msgid "Reload all the GnuPG's components successfully"
msgstr "成功重新加载所有 GnuPG 组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:300
msgid "Failed to reload all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "未能重新加载所有或其中一个 GnuPG 组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:304
msgid "Restart All Components"
msgstr "重新启动所有组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:306
msgid "Restart All GnuPG's Components"
msgstr "重新启动所有 GnuPG 的组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:312
msgid "Restart all the GnuPG's components successfully"
msgstr "成功重启所有 GnuPG 组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:316
msgid "Failed to restart all or one of the GnuPG's component(s)"
msgstr "无法重新启动所有或其中一个 GnuPG 组件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:323
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:41
msgid "About"
msgstr "关于"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:325
msgid "Show the application's About box"
msgstr "显示应用程序的关于界面"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:330
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:451
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:58
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:50
msgid "GnuPG"
msgstr "GnuPG"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:332
msgid "Information about Gnupg"
msgstr "关于 Gnupg"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:336
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:338
msgid "Information about translation"
msgstr "翻译信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:345
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:347
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:351
msgid "Open Wizard"
msgstr "打开向导"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:352
msgid "Open the wizard"
msgstr "打开向导"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:358
msgid "Append To Text Editor"
msgstr "附加到文本编辑器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:360
msgid "Append The Selected Public Key To Text in Editor"
msgstr "将选定的公钥附加到编辑器中的文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:364
msgid "Copy Email"
msgstr "复制电子邮件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:366
msgid "Copy selected Email to clipboard"
msgstr "将选定的电子邮件复制到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:391
msgid "Remove PGP Header"
msgstr "删除 PGP 标头"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:395
msgid "Add PGP Header"
msgstr "添加 PGP 标头"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:414
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:496
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:432
msgid "Crypt"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:442
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:457
msgid "Steganography"
msgstr "隐写术"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:461
msgid "View"
msgstr "看法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:463
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:481
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:52
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:51
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:46
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:504
msgid "Special Edit"
msgstr "特殊编辑操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:516
msgid "Import key from..."
msgstr "从...导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:533
msgid "Ready"
msgstr "准备好"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:540
msgid "Key ToolBox"
msgstr "密钥工具箱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:548
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:54
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowUI.cpp:578
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:58
msgid "Information Board"
msgstr "信息面板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:45
msgid "The path %1 does not exist."
msgstr "路径 %1 不存在。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:50
msgid "No permission to read this file."
msgstr "没有读取此文件的权限。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:55
msgid "No permission to create file."
msgstr "没有创建文件的权限。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:74
msgid "The file is not a tarball."
msgstr "该文件不是压缩包。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:88
msgid "Extracting Tarball"
msgstr "解压压缩包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:133
msgid "Making Tarball"
msgstr "制作压缩包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:201
msgid "The target file %1% already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "目标文件 %1% 已经存在，是否需要覆盖？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:215
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:634
msgid "Unable to convert the folder into tarball."
msgstr "无法压缩文件夹。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:224
msgid ""
"No Key Selected. Do you want to encrypt with a symmetric cipher using a "
"passphrase?"
msgstr "未选择密钥。您想使用密码使用对称密码进行加密吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:313
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:612
msgid "The target file already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "目标文件已经存在，是否需要覆盖？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:349
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:755
msgid "Do you want to extract and delete the decrypted tarball?"
msgstr "您要解压并删除删除解密的压缩包吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:354
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:760
msgid "Extracting tarball succeeded."
msgstr "解压压缩包成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:359
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:765
msgid "Extracting tarball failed."
msgstr "解压压缩包失败。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:385
msgid ""
"The selected key contains a key that does not actually have a sign usage."
msgstr "所选密钥包含一个实际上没有符号用法的密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:387
msgid "for example the Following Key:"
msgstr "例如以下密钥："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:420
msgid "The signature file \"%1\" exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "签名文件“%1”存在，是否需要覆盖？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Origin file to verify"
msgstr "要验证的原始文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:498
msgid "Filepath"
msgstr "文件路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:511
msgid ""
"Please select the appropriate origin file or signature file. Ensure that "
"both are in this directory."
msgstr "请选择合适的源文件或签名文件。确保两者都在此目录中。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindowFileSlotFunction.cpp:707
msgid "The output file %1 already exists, do you need to overwrite it?"
msgstr "输出文件 %1 已经存在，是否需要覆盖？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:156
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:158
msgid "Critical error occur while loading GpgFrontend."
msgstr "加载 GpgFrontend 时发生严重错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/main_window/MainWindow.cpp:157
msgid "Loading Failed"
msgstr "加载失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:76
msgid "Standard Exception Thrown"
msgstr "小意外"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:77
msgid ""
"Oops, an standard exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr "糟糕，在程序运行期间遇到了一个小异常。这不是一个严重的问题，应该是由程序员的疏忽导致的，如果可以的话，请报告这个问题。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:85
msgid "Unhandled Exception Thrown"
msgstr "未处理的异常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendApplication.cpp:86
msgid ""
"Oops, an unhandled exception was thrown during the running of the program. "
"This is not a serious problem, it may be the negligence of the programmer, "
"please report this problem if you can."
msgstr "糟糕，在程序运行期间引发了未处理的异常。这不是一个严重的问题，可能是程序员的疏忽，如果可以的话，请报告这个问题。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:82
msgid "Loading Gnupg Info..."
msgstr "正在加载 Gnupg 信息..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:83
msgid ""
"If this process is too slow, please set the key server address appropriately"
" in the gnupg configuration file (depending on the network situation in your"
" country or region)."
msgstr "如果此过程太慢，请在 gnupg 配置文件中适当设置密钥服务器地址（取决于您所在国家或地区的网络情况）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/GpgFrontendUIInit.cpp:204
msgid "could not read properly from configure file"
msgstr "无法从配置文件中正确读取"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:41
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:61
msgid "Key Update Details"
msgstr "密钥更新详情"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:42
msgid "No keys found"
msgstr "没有找到密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:44
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:63
msgid "Key Import Details"
msgstr "密钥导入详细信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:45
msgid "No keys found to import"
msgstr "找不到要导入的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:79
msgid "General key info"
msgstr "一般密钥信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:82
msgid "Considered"
msgstr "经过认证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:89
msgid "Public unchanged"
msgstr "公开且不变"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:95
msgid "Imported"
msgstr "导入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:103
msgid "Not Imported"
msgstr "未导入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:110
msgid "Private Read"
msgstr "私有且可读"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:117
msgid "Private Imported"
msgstr "私有并导入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:124
msgid "Private Unchanged"
msgstr "私有未变更"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:140
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:48
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:169
msgid "Private"
msgstr "私有的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:172
msgid "Public"
msgstr "公开的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:175
msgid "Unchanged"
msgstr "未变化"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:178
msgid "New Key"
msgstr "新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:185
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:57
msgid "New Signature"
msgstr "新签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyImportDetailDialog.cpp:189
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:47
msgid "New UID"
msgstr "新 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:54
msgid "Export Key Package"
msgstr "导出密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:61
msgid "Export Key Package Passphrase"
msgstr "导出密钥包密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:63
msgid "Key File"
msgstr "密钥文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:69
msgid "An error occurred while generating the passphrase file."
msgstr "生成密码短语文件时出错。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:79
msgid "Please select an output path before exporting."
msgstr "导出前请选择输出路径。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:86
msgid ""
"Please generate a password to protect your key before exporting, it is very "
"important. Don't forget to back up your password in a safe place."
msgstr "请在导出前生成密钥文件以保护您的密钥，这非常重要。不要忘记在安全的地方备份您的密码。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:106
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:241
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:173
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:318
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:284
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:41
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:47
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:41
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:108
msgid ""
"The Key Package has been successfully generated and has been protected by "
"encryption algorithms(AES-256-ECB). You can safely transfer your Key "
"Package."
msgstr "密钥包已成功生成并受到加密算法AES-256-ECB的保护。您可以安全地转移您的密钥包。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:112
msgid ""
"But the key file cannot be leaked under any circumstances. Please delete the"
" Key Package and key file as soon as possible after completing the transfer "
"operation."
msgstr "但密钥文件在任何情况下都不能泄露。请在完成传输操作后尽快删除密钥包和密钥文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:121
msgid "An error occurred while exporting the key package."
msgstr "导出密钥包时出错。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:128
msgid "Key Package Name"
msgstr "密钥包名称"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:129
msgid "Output Path"
msgstr "输出路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:130
msgid "Passphrase"
msgstr "密钥文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:132
msgid ""
"Tips: You can use Key Package to safely and conveniently transfer your "
"public and private keys between devices."
msgstr "提示：您可以使用密钥包在设备之间安全方便地传输您的公钥和私钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:134
msgid "Generate and Save Passphrase"
msgstr "生成并保存密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:135
msgid "Generate Key Package Name"
msgstr "生成密钥包名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:136
msgid "Select Output Path"
msgstr "选择输出路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:139
msgid "Include secret key (Think twice before acting)"
msgstr "一并导出私钥（勾选前请三思）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:141
msgid "Exclude keys that do not have a private key"
msgstr "只导出有私钥的钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/ExportKeyPackageDialog.cpp:144
msgid "Export As Key Package"
msgstr "导出为密钥包"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:58
msgid "Import ALL"
msgstr "全部导入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:67
msgid "Search String"
msgstr "搜索字符串"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:67
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:69
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:99
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:107
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:115
msgid ": "
msgstr "："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:71
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:56
msgid "Key Server"
msgstr "密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:117
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:152
msgid "Update Keys from Keyserver"
msgstr "从密钥服务器更新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:119
msgid "Import Keys from Keyserver"
msgstr "从密钥服务器导入密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "KeyID"
msgstr "密钥 ID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:199
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:224
msgid "Text is empty."
msgstr "文字为空。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:268
msgid "Not Key Found"
msgstr "未找到密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:271
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:485
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:500
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:151
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:370
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:274
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:488
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:154
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:373
msgid "Key Server Not Found"
msgstr "未找到密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:277
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:491
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:507
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:376
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:287
msgid "Too many responses from keyserver!"
msgstr "来自密钥服务器的响应太多！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:297
msgid "No keys found, input may be kexId, retrying search with 0x."
msgstr "未找到密钥，输入可能是 kexId，正在使用 0x 重试。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:306
msgid "No keys found containing the search string!"
msgstr "未找到包含搜索字符串的密钥！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:313
msgid "Insufficiently specific search string!"
msgstr "不够具体的搜索字符串！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:349
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:353
msgid "disabled"
msgstr "被禁用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:403
msgid "%1 keys found. Double click a key to import it."
msgstr "找到 %1 个密钥。双击一个密钥来导入它。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:450
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:94
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:329
msgid "Default Keyserver Not Found"
msgstr "未找到默认密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:451
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:330
msgid ""
"Cannot read default keyserver from your settings, please set a default "
"keyserver first"
msgstr "无法从您的设置中读取默认密钥服务器，请先设置默认密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:482
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:496
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:148
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:367
msgid "Key Not Found"
msgstr "未找到密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:497
msgid "key not found in the Keyserver"
msgstr "在密钥服务器中找不到密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:503
msgid "Host Not Found"
msgstr "主机未找到"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:508
msgid "General Connection Error"
msgstr "一般连接错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyServerImportDialog.cpp:522
msgid "Key Imported"
msgstr "密钥导入成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:56
msgid "Uploading Public Key"
msgstr "上传公钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:93
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:327
msgid "Cannot read default_keyserver From Settings"
msgstr "无法从设置读取 default_keyserver"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:162
msgid "Upload Success"
msgstr "上传成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/import_export/KeyUploadDialog.cpp:163
msgid "Upload Public Key Successfully"
msgstr "上传公钥成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:51
msgid "Keyserver List"
msgstr "密钥服务器列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:56
msgid "Keyserver Address"
msgstr "密钥服务器地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:57
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:58
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:60
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:61
msgid "Test Listed Keyserver"
msgstr "测试列出的密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:64
msgid "Tips: Please Double-click table item to edit it."
msgstr "提示：请双击表格项进行编辑。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:65
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:67
msgid "Delete Selected Key Server"
msgstr "删除选定的密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:68
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:69
msgid "Set As Default"
msgstr "设为默认"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:151
msgid "Insecure keyserver address"
msgstr "不安全的密钥服务器地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:152
msgid ""
"For security reasons, using HTTP as the communication protocol with the key "
"server is not recommended. It is recommended to use HTTPS."
msgstr "出于安全原因，不建议使用 HTTP 作为与密钥服务器的通信协议。建议使用HTTPS。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:161
msgid ""
"You may not use HTTPS or HTTP as the protocol for communicating with the key"
" server, which may not be wrong. But please check the address you entered "
"again to make sure it is correct. Are you sure that want to add it into the "
"keyserver list?"
msgstr ""
"通常不会使用HTTPS或HTTP作为与密钥服务器通信的协议。当然，您可能需要这么做。但是，烦请您再次检查您输入的地址。您确定要将其添加到密钥服务器列表中吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:208
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "true"
msgstr "是"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:209
msgid "false"
msgstr "错误的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:214
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:228
msgid "Set TCP Timeout"
msgstr "设置 TCP 超时"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:253
msgid "Reachable"
msgstr "正常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:256
msgid "Not Reachable"
msgstr "离线"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:268
msgid "Test Key Server Connection..."
msgstr "测试密钥服务器连通性..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsKeyServer.cpp:269
msgid ""
"This test only tests the network connectivity of the key server. Passing the"
" test does not mean that the key server is functionally available."
msgstr "本测试仅测试密钥服务器的网络连通性。通过测试并不意味着密钥服务器在功能上可用。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:49
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:50
msgid "Network Capability"
msgstr "网络承载量"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:53
msgid "Enable Proxy"
msgstr "启用代理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:54
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:57
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:56
msgid "Host Address"
msgstr "地址"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:58
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理类型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:59
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:60
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:407
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:157
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:62
msgid "Forbid all network connection."
msgstr "禁止所有网络连接。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:66
msgid "Prohibit checking for version updates when the program starts."
msgstr "禁止在程序启动时检查版本更新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:67
msgid "Check Proxy Connection"
msgstr "检查代理连接"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:231
msgid "Test Server Url Accessibility"
msgstr "测试服务器 URL 连通性"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:242
msgid "Successfully connect to the target server through the proxy server."
msgstr "连接目标服务器成功（通过代理）。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:43
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:247
msgid ""
"Unable to connect to the target server through the proxy server. Proxy "
"settings may be invalid."
msgstr "无法通过代理服务器连接到目标服务器。代理设置可能错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:258
msgid "Test Proxy Server Connection..."
msgstr "测试代理服务器连接..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsNetwork.cpp:259
msgid ""
"Is using your proxy settings to access the url. Note that this test "
"operation will apply your proxy settings to the entire software."
msgstr "正在使用您的代理设置访问 url。请注意，此测试操作会将您的代理设置应用于整个软件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:36
msgid "Show Steganography Options"
msgstr "显示隐写术选项"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:38
msgid "Show Steganography Options."
msgstr "显示隐写术选项。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:42
msgid "Pubkey Exchange"
msgstr "公钥交换"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAdvanced.cpp:45
msgid "Auto Pubkey Exchange"
msgstr "自动公钥交换"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:46
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:48
msgid "Save checked private keys on exit and restore them on next start."
msgstr "退出时保存检查的私钥并在下次启动时恢复它们。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:52
msgid "Operation"
msgstr "手术"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:54
msgid "Enable to use longer key expiration date."
msgstr "启用以使用更长的密钥到期日期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:56
msgid "Import files dropped on the Key List without confirmation."
msgstr "未经确认，导入放在密钥列表中的文件。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:59
msgid "No ASCII Mode"
msgstr "无 ASCII 模式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:60
msgid "Use Custom GnuPG"
msgstr "使用自定义 GnuPG"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:61
msgid "Select GnuPG Path"
msgstr "选择 GnuPG 路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:63
msgid "Use Custom GnuPG Key Database Path"
msgstr "使用自定义 GnuPG 密钥数据库路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:65
msgid "Select Key Database Path"
msgstr "选择密钥数据库路径"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:67
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:69
msgid "NOTE"
msgstr "提示"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:70
msgid "GpgFrontend will restart automatically if you change the language!"
msgstr "如果您更改语言，GpgFrontend 将自动重启！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:108
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsGeneral.cpp:141
msgid "Open Directory"
msgstr "打开目录"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:54
msgid "General"
msgstr "通用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:55
msgid "Appearance"
msgstr "显示"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:57
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:72
msgid "Preference"
msgstr "偏爱"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsDialog.cpp:131
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:41
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:42
msgid "small"
msgstr "小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:43
msgid "medium"
msgstr "中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:44
msgid "large"
msgstr "大"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:46
msgid "Icon Style"
msgstr "图标样式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:47
msgid "just text"
msgstr "只显示文字"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:48
msgid "just icons"
msgstr "只显示图标"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:49
msgid "text and icons"
msgstr "文字和图标"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:51
msgid "Window State"
msgstr "窗口状态"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:53
msgid "Save window size and position on exit."
msgstr "退出时保存窗口大小和位置。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:55
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:56
msgid "Font Size in Text Editor"
msgstr "文本编辑器中的字体大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/settings/SettingsAppearance.cpp:60
msgid "Font Size in Information Board"
msgstr "信息面板中的字体大小"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:43
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:48
msgid "Signers"
msgstr "签名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:86
msgid "Expire Date"
msgstr "到期日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:96
msgid "Sign For Key's UID(s)"
msgstr "为密钥的 UID 签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:127
msgid "Unsuccessful Operation"
msgstr "不成功的操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:128
msgid "Signature operation failed for UID %1"
msgstr "UID %1 的签名操作失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:132
msgid "Operation Complete"
msgstr "操作完成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyUIDSignDialog.cpp:133
msgid "The signature operation of the UID is complete"
msgstr "UID的签名操作完成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:49
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:72
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:137
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:402
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:57
msgid "Notice: The New UID Created will be set as Primary."
msgstr "注意：创建的新 UID 将设置为主要。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:65
msgid "Create New UID"
msgstr "创建新的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:81
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:98
msgid "Name must contain at least five characters."
msgstr "名称必须至少包含五个字符。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyNewUIDDialog.cpp:85
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:103
msgid "Please give a email address."
msgstr "请提供一个电子邮件地址。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:86
msgid "The expire date of the key pair has been updated."
msgstr "密钥对的到期日期已更新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:183
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:326
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:276
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:96
msgid "Failed to update the expire date of the key pair."
msgstr "无法更新密钥对的过期日期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:143
msgid "Modified Expiration Date (Local Time)"
msgstr "修改到期日期（本地时间）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:145
msgid ""
"Tips: For the sake of security, the key is valid for up to two years. If you"
" are an expert user, please unlock it for a longer time in the settings."
msgstr "温馨提示：为安全起见，密钥有效期最长为两年。如果您是专家用户，请在设置中解锁更长的时间。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:148
msgid "No Expiration"
msgstr "无有效期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeySetExpireDateDialog.cpp:149
msgid "Modified Expiration Date"
msgstr "修改到期日"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:41
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:42
msgid "Primary Key"
msgstr "主密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:44
msgid "Additional UIDs"
msgstr "额外的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:75
msgid "Create Date (Local Time)"
msgstr "创建日期（本地时间）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:84
msgid "Expires on (Local Time)"
msgstr "到期时间（本地时间）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:86
msgid "Last Update (Local Time)"
msgstr "上次更新（本地时间）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:88
msgid "Primary Key Existence"
msgstr "主密钥存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:129
msgid "copy fingerprint to clipboard"
msgstr "将指纹复制到剪贴板"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:286
msgid "Exists"
msgstr "存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:287
msgid "Not Exists"
msgstr "不存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:207
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:217
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:278
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:210
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:223
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:281
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:233
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:206
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:404
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:156
msgid "Never Expire"
msgstr "永不过期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:255
msgid "No Data"
msgstr "没有数据"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:277
msgid "Warning: The primary key has expired."
msgstr "警告：主密钥已过期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairDetailTab.cpp:282
msgid "Warning: The primary key has been revoked."
msgstr "警告：主密钥已被撤销。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:48
msgid "UID Management"
msgstr "用户识别码管理"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:67
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:42
msgid "UIDs"
msgstr "UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:72
msgid "TOFU"
msgstr "TOFU"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:84
msgid "Signature of Selected UID"
msgstr "所选 UID 的签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:160
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Create Date (UTC)"
msgstr "创建日期 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:161
msgid "Expired Date (UTC)"
msgstr "到期日期 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:237
msgid "TOFU %1"
msgstr "TOFU %1"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:293
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:300
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:246
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:251
msgid "Never Expires"
msgstr "永不过期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:320
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:377
msgid "Please select one or more UIDs before doing this operation."
msgstr "请在执行此操作前选择一个或多个 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:341
msgid "Sign Selected UID(s)"
msgstr "签署选定的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:343
msgid "Delete Selected UID(s)"
msgstr "删除选定的 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:364
msgid "Successfully added a new UID."
msgstr "成功添加了新的 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:366
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:401
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:436
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:532
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:584
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:367
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:437
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:533
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:585
msgid "An error occurred during the operation."
msgstr "操作过程中发生错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:388
msgid "Deleting UIDs"
msgstr "删除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:391
msgid "Are you sure that you want to delete the following UIDs?"
msgstr "您确定要删除以下 UID 吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:402
msgid "An error occurred during the delete %1 operation."
msgstr "删除 %1 操作期间出错。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:426
msgid "Set Primary UID"
msgstr "设置主 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:428
msgid "Are you sure that you want to set the Primary UID to?"
msgstr "您确定要将主 UID 设置为吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:468
msgid "Set As Primary"
msgstr "设为主要"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:471
msgid "Sign UID"
msgstr "签署 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:474
msgid "Delete UID"
msgstr "删除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:498
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:512
msgid "Please select one UID before doing this operation."
msgstr "请在执行此操作前选择一个 UID。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:522
msgid "Deleting UID"
msgstr "删除 UID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:525
msgid "Are you sure that you want to delete the following uid?"
msgstr "您确定要删除以下 uid 吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:543
msgid "Delete(Revoke) Key Signature"
msgstr "删除（撤销）密钥签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:554
msgid "Please select one Key Signature before doing this operation."
msgstr "请在执行此操作前选择一个密钥签名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:563
msgid ""
"To delete the signature, you need to have its corresponding public key in "
"the local database."
msgstr "要删除签名，您需要在本地数据库中有其对应的公钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:574
msgid "Deleting Key Signature"
msgstr "删除密钥签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairUIDTab.cpp:576
msgid "Are you sure that you want to delete the following signature?"
msgstr "您确定要删除以下签名吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:44
msgid "Subkey List"
msgstr "子密钥列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:45
msgid "Detail of Selected Subkey"
msgstr "所选子密钥的详细信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:49
msgid "Generate A New Subkey"
msgstr "生成新的子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:73
msgid "Expires On (Local Time)"
msgstr "到期时间（本地时间）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:76
msgid "Existence"
msgstr "存在"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:79
msgid "Key in Smart Card"
msgstr "在智能卡中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Subkey ID"
msgstr "子密钥 ID"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:160
msgid "Algo"
msgstr "算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:161
msgid "Expire Date (UTC)"
msgstr "到期日期 (UTC)"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:290
msgid "No"
msgstr "否"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairSubkeyTab.cpp:320
msgid "Edit Expire Date"
msgstr "编辑到期日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:44
msgid "General Operations"
msgstr "一般操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:50
msgid "Export Public Key"
msgstr "导出公钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:56
msgid "Export Private Key"
msgstr "导出私钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:63
msgid "Modify Expiration Datetime (Primary Key)"
msgstr "修改到期日期时间（主密钥）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:66
msgid "Modify Password"
msgstr "修改密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:77
msgid "Key Server Operation (Pubkey)"
msgstr "密钥服务器操作（公钥）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:84
msgid "Generate Revoke Certificate"
msgstr "生成撤销证书"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:90
msgid "Modify TOFU Policy"
msgstr "修改TOFU策略"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:106
msgid "Upload Key Pair to Key Server"
msgstr "上传密钥对到密钥服务器"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:112
msgid "Sync Key Pair From Key Server"
msgstr "从密钥服务器同步密钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:126
msgid "Export Full Secret Key"
msgstr "导出完整密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:132
msgid "Export Shortest Secret Key"
msgstr "导出最短密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:145
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:192
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:235
msgid "An error occurred during the export operation."
msgstr "导出操作发生错误。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:156
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:202
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:244
msgid "Export Key To File"
msgstr "将密钥导出到文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:157
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:203
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:245
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:197
msgid "Key Files"
msgstr "密钥文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:164
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:210
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:252
msgid "Export Error"
msgstr "导出错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:165
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:211
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:253
msgid "Couldn't open %1 for writing"
msgstr "无法打开 %1 进行写入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:173
msgid "Exporting short private Key"
msgstr "导出短私钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:174
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:221
msgid "You are about to export your"
msgstr "您即将导出您的"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:175
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:222
msgid " PRIVATE KEY "
msgstr " 私钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:176
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:223
msgid "This is NOT your Public Key, so DON'T give it away."
msgstr "这不是你的公钥，所以不要把它给别人！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:177
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY in a Minimum Size?"
msgstr "您真的想以最小尺寸导出您的私钥吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:180
msgid ""
"For OpenPGP keys it removes all signatures except for the latest self-"
"signatures."
msgstr "对于 OpenPGP 密钥，它会删除除最新的自签名之外的所有签名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:220
msgid "Exporting private Key"
msgstr "导出私钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:224
msgid "Do you REALLY want to export your PRIVATE KEY?"
msgstr "你真的想导出你的私钥吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:281
msgid "Revocation Certificates"
msgstr "吊销证书"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:324
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:354
msgid "Not Successful"
msgstr "不成功"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:325
msgid "Modify password not successfully."
msgstr "修改密码不成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:341
msgid "Policy Auto"
msgstr "策略：自动"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:343
msgid "Policy Good"
msgstr "策略：正常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:331
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:345
msgid "Policy Bad"
msgstr "策略：异常"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:332
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:347
msgid "Policy Ask"
msgstr "策略：咨询"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:332
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:349
msgid "Policy Unknown"
msgstr "策略：未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:336
msgid "Modify TOFU Policy(Default is Auto)"
msgstr "修改TOFU策略（默认为自动）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:337
msgid "Policy for the Key Pair:"
msgstr "密钥对策略："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyPairOperaTab.cpp:355
msgid "Modify TOFU policy not successfully."
msgstr "修改 TOFU 策略不成功。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:41
msgid "KeyPair"
msgstr "密钥对"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:44
msgid "Subkeys"
msgstr "子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/keypair_details/KeyDetailsDialog.cpp:56
msgid "Key Details"
msgstr "密钥详情"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:38
msgid "Signatures Details"
msgstr "签名详情"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:61
msgid "No valid input found"
msgstr "找不到有效的输入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:76
msgid "Error Validating signature"
msgstr "验证签名时出错"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:78
msgid "File was signed on %1%"
msgstr "文件已在 %1% 上签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:81
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:87
msgid "It Contains"
msgstr "它包含了"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/details/VerifyDetailsDialog.cpp:84
msgid "Signed on %1%"
msgstr "已在 %1% 上签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:111
msgid "Expiration time too long."
msgstr "过期时间太长。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:115
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:269
msgid "Password is empty."
msgstr "密码为空。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:154
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:302
msgid "Generating"
msgstr "生成"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:174
msgid "The new key pair has been generated."
msgstr "新的密钥对已经生成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:183
msgid "Key generation failed."
msgstr "密钥生成失败。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:212
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:97
msgid "Key Usage"
msgstr "密钥使用"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:214
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:99
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:220
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:105
msgid "Certification"
msgstr "认证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:223
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:108
msgid "Authentication"
msgstr "验证"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:403
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:155
msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:405
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:154
msgid "KeySize (in Bit)"
msgstr "密钥大小（以位为单位）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:406
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:153
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:408
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:158
msgid "Non Pass Phrase"
msgstr "不设置密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/KeygenDialog.cpp:422
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:169
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:69
msgid ""
"Tipps: if the key pair has a passphrase, the subkey's passphrase must be "
"equal to it."
msgstr "提示：如果密钥对有密码，则子密钥的密码必须与其相等。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:81
msgid "Generate New Subkey"
msgstr "生成新子密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:265
msgid "Expiration time no more than 2 years."
msgstr "有效期不超过2年。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:319
msgid "The new subkey has been generated."
msgstr "新的子密钥已生成。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/key_generate/SubkeyGenerateDialog.cpp:326
msgid "Failed to generate key."
msgstr "无法生成密钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:37
msgid "Unsaved Files"
msgstr "未保存的文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:86
msgid ""
"%1% files contain unsaved information.<br/>Save the changes before closing?"
msgstr "%1% 个文件包含未保存的信息。<br/>要在关闭前保存更改吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:100
msgid "Check the files you want to save:"
msgstr "检查您要保存的文件："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/QuitDialog.cpp:102
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:43
msgid "First Start Wizard"
msgstr "欢迎"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:85
msgid "Getting Started..."
msgstr "入门..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:86
msgid "... with GpgFrontend"
msgstr "... 使用 GpgFrontend"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:89
msgid "Welcome to use GpgFrontend for decrypting and signing text or file!"
msgstr "欢迎使用 GpgFrontend 对文本或文件进行解密和签名！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:92
msgid ""
"is a Powerful, Easy-to-Use, Compact, Cross-Platform, and Installation-Free "
"OpenPGP Crypto Tool."
msgstr "是一款功能强大、易于使用、紧凑、跨平台且免安装的 OpenPGP 加密工具。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:94
msgid "For brief information have a look at the"
msgstr "简要信息，请查看"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:96
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:97
msgid "by clicking the link, the page will open in the web browser"
msgstr "单击来在网络浏览器中打开链接"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:106
msgid ""
"If it supports the language currently being used in your system, GpgFrontend"
" will automatically set it."
msgstr "GpgFrontend 已经自动将语言设置为中文。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:124
msgid "Choose your action..."
msgstr "选择你的行动..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:125
msgid "...by clicking on the appropriate link."
msgstr "...通过点击相应的链接。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:129
msgid ""
"If you have never used GpgFrontend before and also don't own a gpg key yet "
"you may possibly want to read how to"
msgstr "如果您以前从未使用过 GpgFrontend 并且也没有 gpg 密钥，您可能想阅读如何"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:141
msgid ""
"If you want to learn how to encrypt, decrypt, sign and verify text, you can "
"read "
msgstr "如果你想学习如何加密、解密、签名和验证文本，你可以阅读"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
msgid "Encrypt & Decrypt Text"
msgstr "加密和解密文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:146
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "or"
msgstr "或者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:149
msgid "Sign & Verify Text"
msgstr "签名和验证文本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:157
msgid "If you want to operate file, you can read "
msgstr "如果要操作文件，可以阅读"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:161
msgid "Encrypt & Sign File"
msgstr "加密和签名文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:164
msgid "Sign & Verify File"
msgstr "签署并验证文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:190
msgid "Create a keypair..."
msgstr "创建密钥对..."

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:191
msgid "...for decrypting and signing messages"
msgstr "...用于解密和签署消息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:193
msgid ""
"You should create a new keypair.The pair consists of a public and a private "
"key.<br>Other users can use the public key to encrypt messages for you and "
"verify messages signed by you.You can use the private key to decrypt and "
"sign messages.<br>For more information have a look at the offline tutorial "
"(which then is shown in the main window):"
msgstr ""
"您应该创建一个新的密钥对。该对由一个公钥和一个私钥组成。<br>其他用户可以使用公钥为您加密消息并验证您签署的消息。您可以使用私钥解密和签名消息。<br>有关更多信息，请查看离线教程（然后显示在主窗口中）："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:205
msgid "Offline tutorial"
msgstr "离线教程"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:209
msgid "Create New Key"
msgstr "创建新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:230
msgid "Ready."
msgstr "准备好。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:231
msgid "Have fun with GpgFrontend!"
msgstr "祝您使用 GpgFrontend 愉快！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:234
msgid "You are ready to use GpgFrontend now.<br><br>"
msgstr "您现在可以使用 GpgFrontend。<br><br>"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:238
msgid "The Online Document"
msgstr "在线文档"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:239
msgid ""
" will get you started with GpgFrontend. Anytime you encounter problems, "
"please try to find help from the documentation"
msgstr " 会让你学会 GpgFrontend 的基本操作。任何时候遇到问题，请尝试从文档中寻求帮助"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:248
msgid "Open offline help."
msgstr "打开离线帮助。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/Wizard.cpp:251
msgid "Dont show the wizard again."
msgstr "不要再次显示向导。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:36
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:56
msgid "Select Signer(s)"
msgstr "选择签名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:60
msgid "Please select one or more private keys you use for signing."
msgstr "请选择您用于签名的一个或多个私钥。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/SignersPicker.cpp:62
msgid "If no key is selected, the default key will be used for signing."
msgstr "如果未选择密钥，则将使用默认密钥进行签名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:44
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:45
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/GnupgTab.cpp:55
msgid "Path"
msgstr "小路"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:49
msgid "About GpgFrontend"
msgstr "关于 GpgFrontend"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:51
msgid "Translators"
msgstr "翻译贡献者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:52
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:85
msgid ""
"GpgFrontend is an easy-to-use, compact, cross-platform, and installation-"
"free gpg front-end tool.It visualizes most of the common operations of gpg "
"commands.It's licensed under the GPL v3"
msgstr ""
"gpgFrontend 是一款简单易用、小巧、跨平台、免安装的gpg前端工具。它可视化了gpg命令的大部分常用操作。它的许可证是GPL v3。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:91
msgid "Developer:"
msgstr "开发者："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:92
msgid "If you have any questions or suggestions, raise an issue at"
msgstr "如果您有任何问题或建议，请在以下位置提出问题"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:95
msgid "or send a mail to my mailing list at"
msgstr "或发送邮件到我的邮件列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:97
msgid "Built with Qt"
msgstr "用 Qt 构建"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:97
msgid "and GPGME"
msgstr "和GPGME"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:101
msgid "Built at"
msgstr "构建于"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:140
msgid ""
"If you think there are any problems with the translation, why not "
"participate in the translation work? If you want to participate, please read"
" the document or contact me via email."
msgstr "如果觉得翻译有问题，何不参与翻译工作呢？如果您想参加，请阅读文档或通过电子邮件与我联系。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:165
msgid ""
"It is recommended that you always check the version of GpgFrontend and "
"upgrade to the latest version."
msgstr "建议您经常检查 GpgFrontend 的版本更新。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:168
msgid ""
"New versions not only represent new features, but also often represent "
"functional and security fixes."
msgstr "新版本不仅代表新功能，而且通常代表功能和安全修复。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:174
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:221
msgid "Latest Version From Github"
msgstr "来自 Github 的最新版本"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:227
msgid "The current version is less than the latest version on github."
msgstr "当前版本低于github上的最新版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:229
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:240
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:252
msgid "Please click"
msgstr "请点击"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:232
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:255
msgid "Here"
msgstr "这里"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:232
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:243
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:255
msgid "to download the latest stable version."
msgstr "来下载最新的稳定版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:238
msgid ""
"This version has serious problems and has been withdrawn. Please stop using "
"it immediately."
msgstr "此版本存在严重问题，已经被召回。请立即停止使用！"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/dialog/help/AboutDialog.cpp:249
msgid ""
"This version has not been released yet, it may be a beta version. If you are"
" not a tester and care about version stability, please do not use this "
"version."
msgstr "此版本尚未发布，可能是测试版。如果您不是测试人员并且关心版本稳定性，请不要使用此版本。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:58
msgid "Show Verify Details"
msgstr "显示验证详细信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:67
msgid "Public key not found locally"
msgstr "本地未找到公钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:68
msgid ""
"There is no target public key content in local for GpgFrontend to gather "
"enough information about this Signature. Do you want to import the public "
"key from Keyserver now?"
msgstr "本地没有目标公钥内容供 GpgFrontend 收集有关此签名的足够信息。现在要从密钥服务器导入公钥吗？"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:176
msgid "ENV Loading Failed"
msgstr "ENV加载失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:177
msgid ""
"Gnupg(gpg) is not installed correctly, please follow <a "
"href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-deal-with-39env-loading-"
"failed39'>this notes</a> in FAQ to install Gnupg and then open GpgFrontend."
msgstr ""
"Gnupg(gpg) 没有正确安装，请按照<a href='https://www.gpgfrontend.pub/#/faq?id=how-to-"
"deal-with-39env-loading-failed39'>这个说明< /a> 在 FAQ 中安装 Gnupg，然后打开 "
"GpgFrontend。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:196
msgid "Open Key"
msgstr "打开密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:197
msgid "Keyring files"
msgstr "密钥圈文件"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:202
msgid "File Open Failed"
msgstr "文件打开失败"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:203
msgid "Failed to open file: "
msgstr "打开文件失败："

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:257
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:277
msgid "Failed to execute command."
msgstr "无法执行命令。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:285
msgid "Succeed in executing command."
msgstr "成功执行命令。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:288
msgid "Finished executing command."
msgstr "命令执行完毕。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:388
msgid "The key has been updated"
msgstr "密钥已更新"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:390
msgid "No need to update the key"
msgstr "无需更新密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:422
msgid "Password Input Dialog"
msgstr "密码输入对话框"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/ui/UserInterfaceUtils.cpp:425
msgid "Please Input The Password"
msgstr "请输入密码"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:82
msgid "File Hash Information"
msgstr "文件哈希信息"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:83
msgid "filename"
msgstr "文档名称"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:90
msgid "file size(bytes)"
msgstr "文件大小（字节）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/FileOperator.cpp:120
msgid "Error in Calculating File Hash "
msgstr "计算文件哈希时出错"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Decrypt Operation"
msgstr "解密操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:48
msgid "Unsupported Algo"
msgstr "不支持的算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:56
msgid "File Name"
msgstr "文档名称"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:60
msgid "MIME"
msgstr "MIME"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:64
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:80
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:88
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:183
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgDecryptResultAnalyse.cpp:95
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:80
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:191
msgid "Public Key Algo"
msgstr "公钥算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:40
msgid "Sign Operation"
msgstr "签名操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:61
msgid "Sign Mode"
msgstr "签名模式"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:63
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:67
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:74
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:77
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signer"
msgstr "签名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:82
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:194
msgid "Hash Algo"
msgstr "哈希算法"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:84
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:197
msgid "UTC"
msgstr "世界标准时间"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:100
msgid "Invalid Signers"
msgstr "无效签名者"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgSignResultAnalyse.cpp:107
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:55
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:44
msgid "Verify Operation"
msgstr "验证操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:58
msgid "Signed On"
msgstr "已签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:64
msgid "Signatures List"
msgstr "签名列表"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:70
msgid "Signature [%1%]:"
msgstr "签名 [%1%]:"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:73
msgid "A Bad Signature."
msgstr "一个错误的签名。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:75
msgid "This Signature is invalid."
msgstr "此签名无效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:80
msgid "A"
msgstr "一种"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:91
msgid "Missing Key's"
msgstr "密钥缺失"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:94
msgid "Revoked Key's"
msgstr "撤销的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:97
msgid "Expired Key's"
msgstr "过期的密钥"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:100
msgid "Missing CRL's"
msgstr "CRL缺失"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:104
msgid "Signature Fully Valid."
msgstr "签名完全有效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:106
msgid "Signature Not Fully Valid."
msgstr "签名不完全有效。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:107
msgid "(May used a subkey to sign)"
msgstr "（可以使用子密钥签名）"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:113
msgid "Key is NOT present with ID 0x"
msgstr "密钥不存在，ID 为 0x"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:121
msgid "A signature could NOT be verified due to a Missing Key"
msgstr "由于缺少密钥，无法验证签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:126
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has been "
"revoked"
msgstr "签名有效，但用于验证签名的密钥已被撤销"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:135
msgid "A signature is valid but expired"
msgstr "签名有效但已过期"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:142
msgid ""
"A signature is valid but the key used to verify the signature has expired."
msgstr "签名有效，但用于验证签名的密钥已过期。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:150
msgid "There was some other error which prevented the signature verification."
msgstr "还有一些其他错误阻止了签名验证。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:158
msgid "Error for key with fingerprint"
msgstr "带指纹的密钥错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:169
msgid "Could not find information that can be used for verification."
msgstr "找不到可用于验证的信息。"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:182
#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgVerifyResultAnalyse.cpp:187
msgid "Signed By"
msgstr "被...签名"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:38
msgid "Encrypt Operation"
msgstr "加密操作"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/function/result_analyse/GpgEncryptResultAnalyse.cpp:51
msgid "Invalid Recipients"
msgstr "无效的收件人"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/core/GpgContext.cpp:354
msgid "Embedded In"
msgstr "嵌入"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/main.cpp:147
msgid "A serious error has occurred"
msgstr "发生了严重错误"

#: /home/eric/Documents/GpgFrontend/src/main.cpp:148
msgid ""
"Oh no! GpgFrontend caught a serious error in the software, so it needs to be"
" restarted. If the problem recurs, please manually terminate the program and"
" report the problem to the developer."
msgstr "不好了！ GpgFrontend 在软件中发现了严重错误，因此需要重新启动。如果问题再次出现，请手动终止程序并将问题报告给开发人员。"

#~ msgid "Source: "
#~ msgstr "来源："

#~ msgid "Description: "
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Predict"
#~ msgstr "预测"

#~ msgid "Called"
#~ msgstr "被调用"

#~ msgid "log file path"
#~ msgstr "日志文件路径"

#~ msgid "Setting Operation Error"
#~ msgstr "设置操作错误"

#~ msgid "use_custom_key_database_path"
#~ msgstr "使用_custom_key_database_path"

#~ msgid "custom_key_database_path"
#~ msgstr "自定义密钥数据库路径"

#~ msgid "operator not support"
#~ msgstr "操作不支持"

#~ msgid "Updated ui configuration successfully written to"
#~ msgstr "更新的 ui 配置成功写入"

#~ msgid "I/O error while writing ui configuration file"
#~ msgstr "写入 ui 配置文件时出现 I/O 错误"

#~ msgid "App Path"
#~ msgstr "应用路径"

#~ msgid "App Configure Path"
#~ msgstr "应用配置路径"

#~ msgid "App Data Path"
#~ msgstr "应用数据路径"

#~ msgid "App Log Path"
#~ msgstr "应用日志路径"

#~ msgid "App Locale Path"
#~ msgstr "应用语言文件路径"

#~ msgid "App Conf Path"
#~ msgstr "应用配置路径"

#~ msgid "UserInterface configuration successfully written to"
#~ msgstr "用户界面配置成功导出至"

#~ msgid "I/O error while writing UserInterface configuration file"
#~ msgstr "导出用户界面配置文件时出现 I/O 错误"

#~ msgid "UserInterface configuration successfully read from"
#~ msgstr "用户界面配置读取成功"

#~ msgid "I/O error while reading UserInterface configure file"
#~ msgstr "读取用户界面配置文件时出现 I/O 错误"

#~ msgid "Parse error at "
#~ msgstr "解析错误在"

#~ msgid "started"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Start Sign Result Analyse"
#~ msgstr "开始签名结果分析"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Result"
#~ msgstr "签名结果分析得到结果"

#~ msgid "Signers Fingerprint"
#~ msgstr "签名者指纹"

#~ msgid "Sign Result Analyse Getting Invalid Signer"
#~ msgstr "签名结果分析失败：无效签名者"

#~ msgid "Start Encrypt Result Analyse"
#~ msgstr "开始加密结果分析"

#~ msgid "Failed to read app secure key file"
#~ msgstr "读取应用安全密钥文件失败"

#~ msgid "Saving data object"
#~ msgstr "保存数据对象"

#~ msgid "Get data object"
#~ msgstr "获取数据对象"

#~ msgid "Data object not found"
#~ msgstr "未找到数据对象"

#~ msgid "Failed to read data object"
#~ msgstr "读取数据对象失败"

#~ msgid "Data object found"
#~ msgstr "找到数据对象"

#~ msgid "Decrypting data object"
#~ msgstr "正在解密数据对象"

#~ msgid "Data object decoded"
#~ msgstr "数据对象解码成功"

#~ msgid "Failed to get data object"
#~ msgstr "获取数据对象失败"

#~ msgid "stegano_checked"
#~ msgstr "stegano_checked"

#~ msgid "auto_pubkey_exchange_checked"
#~ msgstr "auto_pubkey_exchange_checked"

#~ msgid "proxy_host"
#~ msgstr "代理主机"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "port"
#~ msgstr "端口"

#~ msgid "proxy_type"
#~ msgstr "代理类型"

#~ msgid "proxy_enable"
#~ msgstr "代理启用"

#~ msgid "forbid_all_connection"
#~ msgstr "禁止所有连接"

#~ msgid "prohibit_update_checking"
#~ msgstr "禁止更新检查"

#~ msgid "Save Checked Keys"
#~ msgstr "保存检查的密钥"

#~ msgid "Unlock key expiration date setting up to 30 years."
#~ msgstr "解锁长达 30 年的密钥有效期。"

#~ msgid "Confirm drag'n'drop key import"
#~ msgstr "确认拖放密钥对导入"

#~ msgid "ASCII encoding is not used when file encrypting and signing."
#~ msgstr "文件加密和签名时不使用 ASCII 编码。"

#~ msgid "save_key_checked"
#~ msgstr "save_key_checked"

#~ msgid "longer_expiration_date"
#~ msgstr "long_expiration_date"

#~ msgid "lang"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "confirm_import_keys"
#~ msgstr "Confirm_import_keys"

#~ msgid "non_ascii_when_export"
#~ msgstr "non_ascii_when_export"

#~ msgid "try to get latest version"
#~ msgstr "尝试获取最新版本"

#~ msgid "called"
#~ msgstr "叫"

#~ msgid "Set target Key Server to default Key Server"
#~ msgstr "将目标密钥服务器设置为默认密钥服务器"

#~ msgid "Couldn't Open File"
#~ msgstr "无法打开文件"

#~ msgid "settings restored"
#~ msgstr "设置已恢复"

#~ msgid "GpgME Version"
#~ msgstr "GpgME 版本"

#~ msgid "PATHs"
#~ msgstr "路径"

#~ msgid "GpgConf"
#~ msgstr "GpgConf"

#~ msgid "CMS"
#~ msgstr "内容管理系统"

#~ msgid "About Software"
#~ msgstr "关于此软件"

#~ msgid "exportKeyPackageDialog"
#~ msgstr "导出密钥包对话框"

#~ msgid "Current Row"
#~ msgstr "当前行"

#~ msgid "Public key Not Found"
#~ msgstr "未找到公钥"

#~ msgid "icon_size"
#~ msgstr "图标大小"

#~ msgid "icon_style"
#~ msgstr "图标样式"

#~ msgid "Failed to read root certificate file"
#~ msgstr "读取根证书文件失败"

#~ msgid "Send Encrypted Mail"
#~ msgstr "发送加密邮件"

#~ msgid "Function Disabled"
#~ msgstr "功能禁用"

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to enable and configure this function."
#~ msgstr "请到设置界面启用和配置此功能。"

#~ msgid "Select Recipient(s)"
#~ msgstr "选择收件人"

#~ msgid "We use the public key provided by the recipient to encrypt the text."
#~ msgstr "我们使用收件人提供的公钥来加密文本。"

#~ msgid ""
#~ "If you want to send to multiple recipients at the same time, you can select "
#~ "multiple keys."
#~ msgstr "如果您想同时发送给多个收件人，您可以选择多个密钥。"

#~ msgid "Email List:"
#~ msgstr "电子邮件列表："

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can double-click the email address in the edit list, or click the "
#~ "email to pop up the option menu."
#~ msgstr "提示：您可以双击编辑列表中的邮箱地址，或点击邮箱弹出选项菜单。"

#~ msgid "Add An Email Address"
#~ msgstr "添加电子邮件地址"

#~ msgid "Email List Editor"
#~ msgstr "电子邮件列表编辑器"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "发件人"

#~ msgid "Select Sender"
#~ msgstr "选择发件人"

#~ msgid "As the sender of the mail, the private key is generally used."
#~ msgstr "作为邮件的发件人，一般使用私钥。"

#~ msgid ""
#~ " The private key is generally used as a signature for the content of the "
#~ "mail."
#~ msgstr " 私钥通常用作邮件内容的签名。"

#~ msgid "Incomplete configuration"
#~ msgstr "配置不全"

#~ msgid ""
#~ "The SMTP address is empty, please go to the setting interface to complete "
#~ "the configuration."
#~ msgstr "SMTP 地址为空，请进入设置界面完成配置。"

#~ msgid "CC"
#~ msgstr "抄送"

#~ msgid "BCC"
#~ msgstr "密件抄送"

#~ msgid "Mail Subject"
#~ msgstr "邮件主题"

#~ msgid ""
#~ "Tips: You can fill in multiple email addresses, please separate them with "
#~ "\";\"."
#~ msgstr "温馨提示：您可以填写多个邮箱，请用“;”隔开。"

#~ msgid "Send Message"
#~ msgstr "发信息"

#~ msgid "Select Sender GPG Key"
#~ msgstr "选择发件人 GPG 密钥"

#~ msgid "Select Recipient(s) GPG Key"
#~ msgstr "选择收件人 GPG 密钥"

#~ msgid "GPG Operations"
#~ msgstr "GPG 运营"

#~ msgid "Attach signature"
#~ msgstr "附上签名"

#~ msgid "Attach sender's public key"
#~ msgstr "附上发件人的公钥"

#~ msgid "Encrypt content"
#~ msgstr "加密内容"

#~ msgid "Edit Recipients(s)"
#~ msgstr "编辑收件人"

#~ msgid "Edit CC(s)"
#~ msgstr "编辑抄送"

#~ msgid "Edit BCC(s)"
#~ msgstr "编辑密件抄送"

#~ msgid "Sender GPG Key: "
#~ msgstr "发件人 GPG 密钥："

#~ msgid "Recipient(s) GPG Key: "
#~ msgstr "收件人 GPG 密钥："

#~ msgid "New Message"
#~ msgstr "新消息"

#~ msgid "Recipient cannot be empty"
#~ msgstr "收件人不能为空"

#~ msgid "One or more recipient's email is invalid"
#~ msgstr "一个或多个收件人的电子邮件无效"

#~ msgid "Sender cannot be empty"
#~ msgstr "发件人不能为空"

#~ msgid "Sender's email is invalid"
#~ msgstr "发件人的电子邮件无效"

#~ msgid "Subject cannot be empty"
#~ msgstr "主题不能为空"

#~ msgid "One or more cc email is invalid"
#~ msgstr "一封或多封抄送电子邮件无效"

#~ msgid "One or more bcc email is invalid"
#~ msgstr "一封或多封密件抄送电子邮件无效"

#~ msgid ""
#~ "You have checked the encrypted email content, but you have not selected the "
#~ "recipient's GPG key. This is dangerous and the mail will not be encrypted. "
#~ "So the send operation is forbidden"
#~ msgstr "您已检查加密的电子邮件内容，但尚未选择收件人的 GPG 密钥。这是危险的，邮件不会被加密。所以禁止发送操作"

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach signature to the email, but did not specify"
#~ " the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be "
#~ "inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr "您选中了将签名附加到电子邮件的选项，但没有指定发件人的 GPG 密钥。这会导致邮件内容与您的预期不一致，因此禁止操作。"

#~ msgid ""
#~ "You checked the option to attach your public key to the email, but did not "
#~ "specify the sender's GPG Key. This will cause the content of the email to be"
#~ " inconsistent with your expectations, so the operation is prohibited."
#~ msgstr "您选中了将您的公钥附加到电子邮件的选项，但没有指定发件人的 GPG 密钥。这会导致邮件内容与您的预期不一致，因此禁止操作。"

#~ msgid "Sending Email..."
#~ msgstr "正在发送电子邮件..."

#~ msgid ""
#~ "If the process does not end for a long time, please check again whether your"
#~ " SMTP server configuration is correct."
#~ msgstr "如果该过程长时间没有结束，请再次检查您的 SMTP 服务器配置是否正确。"

#~ msgid "identity_enable"
#~ msgstr "身份启用"

#~ msgid "mail_address"
#~ msgstr "邮件地址"

#~ msgid "connection_type"
#~ msgstr "连接类型"

#~ msgid "default_sender"
#~ msgstr "默认发送者"

#~ msgid "default_sender_gpg_key_id"
#~ msgstr "default_sender_gpg_key_id"

#~ msgid "Fail"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Fail to Connect SMTP Server."
#~ msgstr "无法连接 SMTP 服务器。"

#~ msgid "Fail to Login."
#~ msgstr "登录失败。"

#~ msgid "Succeed in connecting and login"
#~ msgstr "连接和登录成功"

#~ msgid "Succeed in sending the message to the SMTP Server"
#~ msgstr "成功将邮件发送到 SMTP 服务器"

#~ msgid "Encryption Error"
#~ msgstr "加密错误"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while encrypting the content of the email. This may be "
#~ "because you did not complete some operations during Gnupg encryption."
#~ msgstr "加密电子邮件内容时出错。这可能是因为您在 Gnupg 加密过程中没有完成某些操作。"

#~ msgid "Unknown error."
#~ msgstr "未知错误。"

#~ msgid "server_list"
#~ msgstr "服务器列表"

#~ msgid "default_server"
#~ msgstr "默认服务器"

#~ msgid "Automatic Key Exchange Warning"
#~ msgstr "自动密钥交换警告"

#~ msgid ""
#~ "Part of the automatic key exchange failed, which may be related to your key."
#~ msgstr "部分自动密钥交换失败，可能与您的密钥有关。"

#~ msgid ""
#~ "If possible, try to use the RSA algorithm compatible with the server for "
#~ "signing."
#~ msgstr "如果可能，尝试使用与服务器兼容的 RSA 算法进行签名。"

#~ msgid "Service Token Empty"
#~ msgstr "服务令牌为空"

#~ msgid ""
#~ "Please go to the settings interface to set Own Key and get Service Token."
#~ msgstr "请到设置界面设置Own Key并获取Service Token。"

#~ msgid "Message Inbox"
#~ msgstr "留言收件箱"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "没有"

#~ msgid "ASCII(7 bits)"
#~ msgstr "ASCII（7 位）"

#~ msgid "ASCII(8 bits)"
#~ msgstr "ASCII（8 位）"

#~ msgid "UTF-16"
#~ msgstr "UTF-16"

#~ msgid "UTF-16(BE)"
#~ msgstr "UTF-16（比利时）"

#~ msgid "Send Mail"
#~ msgstr "发邮件"

#~ msgid "Advanced"
#~ msgstr "高级"

#~ msgid "Identity Information"
#~ msgstr "身份信息"

#~ msgid "Enable Send Mail Ability"
#~ msgstr "启用发送邮件功能"

#~ msgid "Need Auth"
#~ msgstr "需要认证"

#~ msgid "SMTP Server Address"
#~ msgstr "SMTP 服务器地址"

#~ msgid "SMTP Server Port"
#~ msgstr "SMTP 服务器端口"

#~ msgid "SMTP Connection Security"
#~ msgstr "SMTP 连接安全"

#~ msgid "Default Sender Email"
#~ msgstr "默认发件人电子邮件"

#~ msgid "Check Connection"
#~ msgstr "检查连接"

#~ msgid "Send Test Email"
#~ msgstr "发送测试邮件"

#~ msgid "Default Sender GPG Key ID"
#~ msgstr "默认发件人 GPG 密钥 ID"

#~ msgid ""
#~ "Tips: It is recommended that you build your own mail server or use a trusted"
#~ " mail server. If you don't know the detailed configuration information, you "
#~ "can get it from the mail service provider."
#~ msgstr "温馨提示：建议您自建邮件服务器或使用可信赖的邮件服务器。如果您不知道详细的配置信息，可以从邮件服务提供商处获取。"

#~ msgid "apply settings failed"
#~ msgstr "应用设置失败"

#~ msgid "Test SMTP Connection..."
#~ msgstr "测试 SMTP 连接..."

#~ msgid "Test SMTP Send Mail Ability..."
#~ msgstr "测试 SMTP 发送邮件能力..."

#~ msgid "Test Email from GpgFrontend"
#~ msgstr "从 GpgFrontend 测试电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "Hello, this is a test email from GpgFrontend. If you receive this email, it "
#~ "means that you have configured the correct SMTP server parameters."
#~ msgstr "你好，这是一封来自 GpgFrontend 的测试邮件。如果您收到此电子邮件，则表示您已配置正确的 SMTP 服务器参数。"

#~ msgid "Succeed in sending a test email to the SMTP Server"
#~ msgstr "成功向 SMTP 服务器发送测试邮件"

#~ msgid "root certs loaded"
#~ msgstr "根证书已加载"

#~ msgid "Nothing Reply. Please check the Internet connection."
#~ msgstr "什么都不回复。请检查互联网连接。"

#~ msgid "Unknown Error"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgid "Network Error"
#~ msgstr "网络错误"

#~ msgid "Outdated Reply"
#~ msgstr "过时的回复"

#~ msgid "Unknown Reason"
#~ msgstr "未知原因"

#~ msgid "Unknown Reply Format"
#~ msgstr "未知回复格式"

#~ msgid ""
#~ "The communication content with the server does not meet the requirements"
#~ msgstr "与服务器的通讯内容不符合要求"

#~ msgid "(.gpg .asc)"
#~ msgstr "(.gpg .asc)"

#~ msgid "(.sig .gpg .asc)"
#~ msgstr "(.sig .gpg .asc)"

#~ msgid "Export Key(s) Failed."
#~ msgstr "导出密钥失败。"

#~ msgid "info_font_size"
#~ msgstr "info_font_size"

#~ msgid "Invalid Own Key"
#~ msgstr "无效的自己的密钥"

#~ msgid ""
#~ "Own Key can not be use to do any operation. Please go to the setting "
#~ "interface to select an OwnKey and get a ServiceToken."
#~ msgstr "不能使用自己的密钥进行任何操作。请到设置界面选择一个OwnKey并获取一个ServiceToken。"

#~ msgid "Please obtain a Service Token from the server in the settings."
#~ msgstr "请在设置中从服务器获取服务令牌。"

#~ msgid "Getting Cpt From Server"
#~ msgstr "从服务器获取 Cpt"

#~ msgid "Invalid short ciphertext"
#~ msgstr "短密文无效"

#~ msgid "Invalid Service Token"
#~ msgstr "无效的服务令牌"

#~ msgid "Please go to the setting interface to get a ServiceToken."
#~ msgstr "请到设置界面获取ServiceToken。"

#~ msgid "Own Key can not be use to do any operation."
#~ msgstr "不能使用自己的密钥进行任何操作。"

#~ msgid "Getting Scpt From Server"
#~ msgstr "从服务器获取 Scpt"

#~ msgid ""
#~ "Notice: Use Decrypt & Verify operation to decrypt this short crypto text."
#~ msgstr "注意：使用解密和验证操作来解密这个简短的加密文本。"

#~ msgid "There is a problem with the communication with the server"
#~ msgstr "与服务器的通信有问题"

#~ msgid "Select a file before doing it."
#~ msgstr "在做之前选择一个文件。"

#~ msgid "No Key Selected"
#~ msgstr "未选择密钥"

#~ msgid "No data was read from the key package."
#~ msgstr "没有从密钥包中读取数据。"

#~ msgid "Wrong Passphrase"
#~ msgstr "密码错误"

#~ msgid "Please double check the passphrase you entered is correct."
#~ msgstr "请仔细检查您输入的密码是否正确。"

#~ msgid "window_save"
#~ msgstr "窗口_保存"

#~ msgid "Show Steganographic Options."
#~ msgstr "显示隐写选项。"

#~ msgid "Decrypt File"
#~ msgstr "解密文件"

#~ msgid "Encrypt File"
#~ msgstr "加密文件"

#~ msgid "Sign File"
#~ msgstr "签名文件"

#~ msgid "Verify File"
#~ msgstr "验证文件"

#~ msgid "Input Parameters"
#~ msgstr "输入参数"

#~ msgid "Target File"
#~ msgstr "目标文件"

#~ msgid "Signature File(.sig) Path"
#~ msgstr "签名文件（.sig）路径"

#~ msgid "Error Occurred During Encryption"
#~ msgstr "加密过程中发生错误"

#~ msgid "Error Occurred During Decryption"
#~ msgstr "解密过程中发生错误"

#~ msgid "Error Occurred During Signature"
#~ msgstr "签名时发生错误"

#~ msgid "Key List Menu: "
#~ msgstr "密钥列表菜单："

#~ msgid "InfoBoard's Actions Menu"
#~ msgstr "InfoBoard 的操作菜单"

#~ msgid "No permission to read target file."
#~ msgstr "没有读取目标文件的权限。"

#~ msgid "No permission to read signature file."
#~ msgstr "没有读取签名文件的权限。"

#~ msgid "Append Selected Key(s) To Text"
#~ msgstr "将选定的密钥对附加到文本"

#~ msgid "Unreleased Version"
#~ msgstr "未发布版本"

#~ msgid ""
#~ "This version(%1) has not been officially released and is not recommended for"
#~ " use in a production environment. <br/>"
#~ msgstr "此版本（%1）尚未正式发布，不建议在生产环境中使用。 <br/>"

#~ msgid "Fail to Login into SMTP Server"
#~ msgstr "无法登录到 SMTP 服务器"

#~ msgid "Fail to Send Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "无法向 SMTP 服务器发送邮件"

#~ msgid "Succeed in Sending Mail to SMTP Server"
#~ msgstr "成功发送邮件到 SMTP 服务器"

#~ msgid "Master Key"
#~ msgstr "主密钥"

#~ msgid "GpgFrontend Server"
#~ msgstr "Gpg前端服务器"

#~ msgid "Server that provides short key and key exchange services"
#~ msgstr "提供短密钥和密钥交换服务的服务器"

#~ msgid "Own key"
#~ msgstr "我的密钥"

#~ msgid "Get Service Token"
#~ msgstr "获取服务令牌"

#~ msgid "No Service Token Found"
#~ msgstr "未找到服务令牌"

#~ msgid "Key pair for synchronization and identity authentication"
#~ msgstr "用于同步和身份认证的密钥对"

#~ msgid "Own Key can not be None while getting service token."
#~ msgstr "获取服务令牌时，自己的密钥不能为 None。"

#~ msgid "Key Not Exists"
#~ msgstr "密钥不存在"

#~ msgid "Succeed in getting service token"
#~ msgstr "成功获取服务令牌"

#~ msgid "Given a default sender first"
#~ msgstr "首先给定一个默认发件人"

#~ msgid "Hello, this is a test email from GpgFrontend."
#~ msgstr "你好，这是一封来自 GpgFrontend 的测试邮件。"

#~ msgid ""
#~ "Fail to send a test email to the SMTP Server, please recheck your "
#~ "configuration."
#~ msgstr "无法向 SMTP 服务器发送测试电子邮件，请重新检查您的配置。"

#~ msgid "Keu ID"
#~ msgstr "密钥ID"

#~ msgid "Public Algo"
#~ msgstr "公钥算法"

#~ msgid "Verify Result Analyse Started"
#~ msgstr "验证结果分析开始"

#~ msgid "Not Signature Found"
#~ msgstr "未找到签名"

#~ msgid "Edit Expire Datetime"
#~ msgstr "编辑过期日期时间"

#~ msgid "Selecting Nothing will eventually use default key to sign."
#~ msgstr "选择 Nothing 最终将使用默认密钥进行签名。"

#~ msgid "Refresh Key From Key Server"
#~ msgstr "从密钥服务器刷新密钥"

#~ msgid "Upload Public Key(s) To Server"
#~ msgstr "上传公钥到服务器"

#~ msgid "Upload The Selected Public Keys To Server"
#~ msgstr "将选定的公钥上传到服务器"

#~ msgid "Update Key Pair"
#~ msgstr "更新密钥对"

#~ msgid "Default Key Server for Import"
#~ msgstr "用于导入的默认密钥服务器"

#~ msgid "File..."
#~ msgstr "文件..."

#~ msgid "Import missing key from Keyserver"
#~ msgstr "从密钥服务器导入丢失的密钥"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "行动"

#~ msgid "Export Private Key (Include Subkey)"
#~ msgstr "导出私钥（包括子密钥）"

#~ msgid "Date & Time"
#~ msgstr "约会时间"
